Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i desembre del 2022)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Dennis Braun (snd)
* Raúl Benencia (rul)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Gioele Barabucci
* Agathe Porte
* Braulio Henrique Marques Souto
* Matthias Geiger
* Alper Nebi Yasak
* Fabian Grünbichler
* Lance Lin

Enhorabona a tots!
